中國因為最新一集South Park所以封殺成套節目，你睇咗未？

集名叫Band in China
如果身邊有鬼佬朋友唔明中國有幾仆街，即刻叫佢睇

推全球反支

Anti-Chinazi

完全係講事實,無乜加鹽加醋

美國人殺雜種

直頭係今次NBA事件

要幫佢洗下view數

已睇 好中point

留明。

好睇

仲有無人未睇？

up

乜之前可以喺中國播嘅咩？

睇左幾次添啦

可以 b站（某彈幕網簡稱）有之前見過 view數都唔低 有一定數量人睇 但敏感果啲集數/片段會被個上載者刪除 然而啱啱去b站search已經search唔到啦

推 有線買版權 光復廣東話配音

有線唔係 唔食住嗰勢嗰

以前睇SP，會覺得啲橋咁都俾佢諗到好有腦
呢一集我諗香港人同外國人反應會好唔同，因為Ban小熊維尼同極端電影政治審查咁荒誕既野我地日日都睇住佢發生

撞正NBA事件

太真實所以一定比人封殺

希望全世界都睇呢氣

推

好正

Pish

預言能力同荒木老妖有得揮

笑那死我，大家FORWARD 比身邊朋友睇。

預言家唔係走左個咩？

好睇喎

唔係預言啦
佢畫晒成堆星戰,迪士尼同MARVEL出黎
仲有佢隔離果個係賣衫既
成機都係去中國拉水

.睇左 tweet左

但係佢特登畫火箭13號James Harden
根住條友真係走出嚟話I love ChiNa

睇左

selling "Tegridy" to China...

應該之前係有往績

呢集真係正到痴線...